# TUGAS AKHIR ADMINISTRASI JARINGAN Siti Sarah Hul H

Planning : 1. Saya sudah mempunyai Vps  dengan Os Debian 7
2. Saya akan menginstal DNS dan Web Server
3. Dengan Domain http://sarahhulcoid-in.cloud.revoluz.io/
report : 1 DNS sudah berjalan Menggunakan BInd 2. port : 50198